求救 reset router入唔到192.168.2.1

冇啦啦上唔到網 我將個modem連router條線插左落電腦 而家咩網都上到
就係入唔到192.168.2.1 已經睇過ipconfig係呢個ip冇錯既
求救 利申電腦白痴

通常唔係 0 1 同1 1?

我本身都以為係 但爬文有人話睇個gateway 我就係2 1
Btw0 1 11 2 1三個都入唔到

你而家都無經router,又點會入倒…

咁應該點做呀巴打

你將吉電腦嗰條上網線吉返落router先啦

Reset router再插返線試下 你直插上到網但經router唔得咁姐係router出問題唔係條線出問題

咁樣插完啲線再reset一次 睇吓入唔入到

已經將所有線還原基本步 㩒左reset router個掣
而家見到桌面下面連線果到有個黃色三角形，嘗試用pppoe連線出左651錯誤

pppoe 入返router 度set

還完咗都係入唔到192.168.2.1 ?

終於得啦 又變返.0.1
想問埋 wan connection type應該揀邊個
有pppoe,dynamic果d

你用邊間，咩modem啊？唔同公司有用唔同protocol，唔係同一個set法
不過多數你咁嘅情況係pppoe，有username同密碼，如果唔記得係要搵返isp比返你

搞掂了 唔該哂 特別胡師父巴打